決定以後都唔再養動物

隻狗岩岩走左 太傷心 太心痛 得8歳 點解要咁早走

養得就有心理準備啦

養龜lo 你死佢都未死

same here
承受唔起果種傷痛

真係太傷心了 陪左你8年 由中學 到出來做野

試過離別先會成長

我果隻狗養左12年
係冇病冇痛特然走左

我隻養咗16年，由我仲係小學生陪到我出黎做幾年野，有一日突然個腎唔得，洗腎又只係吊命唔會好返，局住人道毀滅
不過開頭係傷心d，耐d冇野嫁啦，諗就唔好諗咁多，佢都唔會想你傷心既

我果隻5歲 但諗到終有一日會走
真係

諗下過多幾十年就到你阿爸阿媽
到時候你仲難受
趁依家調整下心態，要明白有生必有死
大家都係過來人，加油啦